有無人覺得Iphone個albums 好廢

用慣android 啲相會分返係相機影 定係人地Whatsapp send過黎

但iphone就撈埋一碟 完全分唔到邊啲自己影 邊啲人地send

WhatsApp 相會放係WhatsApp album 喎

但所有相片果度都睇到
簡單黎講 無得淨睇自己影既相

iphone 好難用

Agger 出左成10年都硬係唔搞搞個albums佢

你走先 我幫你頂住
一陣一堆狗出嚟咬你

根本成部iphone就係廢 唔單止album垃圾
成萬銀一部夠膽死lag機

係連登開Post預左比人亂屌

不過好彩仲未有事 估唔到大家都認同

最撚on9係airdrop收到既相亂到老母閪

因為airdrop好似係跟影果條友個時間嚟排

有冇咩app可以取代原生albums？

冇人駁到但有9個負皮

想backup 旅行相落電腦，撈埋cap圖 whatsapp圖，亂撚到九彩
垃圾iPhone

啱啱android轉過黎？

你盲？

不嬲唔save whatsapp 相去camera roll
要睇係whatsapp 搵返邊個sent仲易搵
咁撚多相搵到幾時

我都想知
試過google photo 但效果麻麻

連登跟本唔應該推出每個留言負評既功能
之前高登 啲人都好少正/負評個標題 除非真係好高/低質
黎到連登 假膠就搏負評做attention seeker 成日留埋堆搏屌言論 大把中學生又睇唔順眼隨手/跟風㩒負評 其實欠缺左當初設計果時 既指標性
就算你睇巴哈 Reddit 啲人都唔會咁鳩評

以前重廢 依家好咗好多啦，

屌你老母 依家iphone唔知做乜撚野

以前無論咩途徑得番黎既相 全部都係 IMG_xxxx

依家whatsapp收既相 全部都亂鳩咁改

依家我想響電腦拉出黎 明明同一批相 都搞到東一張 西一張

仲有好多衰野，就例如聯絡人個度無得set 關係，係同事定朋友，日歷標了事件，只顯示一粒黑點係個日歷度，無得一野show 出係咩事，搞搞我下下要按番個日先知

Google photo只係用黎backup

其實 apple好多方面都唔 user fdly
唔知點解 d人吹到咁大

iphone真係好難用, 我部iphone拎黎擺

玩pokemon係快過an機, 但我用舊年旗艦比